【幫手搵失蹤前線手足】大家有消息請回覆！

失蹤手足中文全名：陳曦婷
失蹤日期：
11月10日開始聯絡唔到
佢父母都聯絡唔到，佢係前線，
所以唔知係咪真係被拉

我係幫手spread嘅，大家如果有任何相關消息請回覆此post，我會即時轉達俾佢朋友！

麻煩大家！

推

多謝！
再自推！

有無去gp報失蹤人士？

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

Push

推 有無last seen 等線索
被捕人士gp無講？身邊朋友？

繼續自推！

推！！！

再推！

繼續推！

push again!!!

無力推

要用力推！